請問各位巴打絲打 小弟溝唔溝到佢？

小弟識咗個女仔
佢會係Snapchat到同我儲心儲火 揾親佢都會秒回 佢仲話自己正係秒回我咋
之前試過佢睇錯以為斷咗火而話會嬲我成世(但其實真係冇斷到火)
但可惜係現實中大家都冇乜交流 仲鬧我做乜唔多啲搵佢
各位巴打絲打們 溝佢有冇機？定係毒撚咪ff咁多
Sorry for 1999

你都係想我同你講佢都鍾意你姐

係我想溝佢 同咪我驚佢正係當我係friend

即刻表白啦擺明鐘意你
利申A-2

點止有機，一睇就知可以即刻上馬啦
Snapchat都又心又火擺到已經係你條女

去馬啦
利申 初頭我都係咁開始

溝毛

我都男朋友都係咁開始 由未一齊之前儲火儲心到而家拍緊拖都仲儲緊

但我地係現實中冇乜點交流 都仲上得馬？

會唔會佢同每一個都咁講
留名跟進

你男朋友係直接問你？定係乜都冇做過正係儲火就做咗情侣？
伸利：A0

約佢單獨出街啦

由當初sc傾之後約出嚟之後愈約愈密之後大家有feel 拍左就快半年

我同你完全一樣

加油巴打